法國好多猁迷子已經ready晒心情今晚捧杯了

相隔三廿幾年重奪英超係開針既🍾️😏🎈🎊

我尋晚已經係死獌狗餐廳舊址唱會歌5555次慶祝

而家仲未唱完

要啦班死狗串到仆街，係要屌打佢地架啦